[新手]大家睇唔睇好聽日個市？

呢排中美拉鋸緊
但係上星期五又升翻四百幾點
大家覺得上唔上得翻三萬點

Btw巴打們有冇啲正股啱新手玩下
利申 382蚊嗰陣入左手騰仔 諗住上到420-430放翻岀去

有冇高手

買美股啦 港女垃撚圾

美股唔識買呀
新手諗住攞下經營

新手買煤氣果類收息股

本來諗住上得返 點知上證搞成咁

有邊幾隻推介
Btw 無知一問 匯豐 盈富嗰啲收息股唔好咩

即係聽日會暴跌？

黑期做緊28500

美股先易買

你個名

又跌

盲既都知要跌 多定少

玩中長線啦，咁嘅市

睇埋美國嗰邊先啦

有咩介紹

連登問都係不死熊
中長線即係近同遠嘅分別

唔玩牛熊呀
唔想做另一個麵哥

33000點一個中型調整一般0.236，即7800點，25500左右就真正見底大反彈

但中期調整持續時間甚長，最少三個月，有膽識就put，想長線投資就十月之後慢慢等有糊食

逃生門已關

好彩做左對沖

你隻700返家鄉了

反彈啦個市